PS4 炸彈人R仲有冇人玩？

線上對戰搵左十幾分鐘鐘都冇人
開左個tg群 想玩可入